由於警察公開表示住公屋無地位，強烈要求政府收回所有警察宿舍及公屋，以便警察可以得到更高地位

警察人工高，地位高，理應住私樓

如果住公共房屋，就要交雙倍市值租金以表地位超然

推

lm

林總統 直頭要搬入禮賓府 先合理

直頭啦!